有無人覺得漸漸填得唔差

人在外國 漸漸有幾句好中

漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

就像你 已記不起了
連懷舊 也格外寂寥

利申只聽eason

你鍾意喺夜晚同人講早晨

同外國frd 通電話
有時差

連登仔唔鍾意既野
其他人都唔準鍾意